# v1.5.2 - На найвищих висотах 

**2024-09-12**

Зміни в цій версії: 
- відновлення відтворення нарешті працює 
- потягніть, щоб оновити, тепер також працює в списку епізодів подкасту 
- оновлені переклади 
- виправлення невеликих помилок
